香港應該要聲援瑞典少女發起大遊行

叫晒係香港所有環保組織一齊出黎，如果一個咁大既環保議題全世界多個國家同城市都響應既大遊行佢地都唔出黎咁大家可以從此唔洗捐錢比佢地